五萬人咋 快啲簽啦屌囇你地

白宮連署如題
30號到期

知你哋怕麻煩俾埋條link你地啦

推